好撚嬲 今日俾間黃店趕咗我出去

今日熱到仆街
行到黃店 探溫度
39
尷尬囉
唯有門口坐下 冷靜下個人

好彩最後都入倒

呢個反智探溫應該點應對？
天氣咁熱
點分真發燒定假發燒

發燒就咪撚周圍去啦屌你老味

試過愈坐愈熱 最後出去兜個圈先降到37

元朗牙

邊間！

出面溫度熱係唔會令到你39度體溫 你擺明有唔舒服 拉鳩你返去坐監呀拿

正

好似好好食咁....

要求探肛嘛，

你驗下有冇病好喎

額探有影響架 你識唔識架
耳探既話帶耳機都會有影響特別係耳罩式

邊間?

又分化

師兄間嘢邊度

排隊果時曬到流曬汗額探高溫唔比入
我有朋友都試過

要坐低涼陣冷氣先得

我尋日喺街暴曬咗20分鐘去到探都39啦
抖咗一陣再探都無事

有食物圖又唔講邊間屌你老母

皮膚會吸熱

你咁毒 個身又臭 發唔發燒都應該趕你出去....

人唔係恒溫動物
運動同天氣唔應該影嚮除左中薯

人唔係恒溫動物咩?
運動同天氣唔應該影嚮除左中暑

我叫外賣🥡

你up乜鳩

元朗後街

元朗 backstreet kitchen

想食

個柒個都好似你咁 以為自己冇事咪搞到有事囉 額探一般過37.5已經小小危險 因為額頭溫度較低 身體亦有降溫機制控制溫度 同埋你冇頭髮比陽光直接晒住？ 如果唔係好難熱到升幾度wor 不過你真係冇頭髮嘅就當我錯啦

人唔恆溫冬天應該要冬眠了

合理呀 個班傻仔都冇讀過書

男人 39 度絕對係發燒徵狀

好撚正咁

我係入面食緊個陣
出面有幾個諗住入嚟食
點知都發燒
實唔關天氣熱事啦
個post咪就係探討下可以點做好啲/有更好方法囉
洗唔洗一嚟就起晒鋼
我相信好多人今早中發晒燒要去隔離啦咁

咁係個探熱器壞多過關天氣事

係有發燒就唔會重探正常啦 尻嗡咁多做乜事實就係咁

咁部野有問題啦

風冷

唔係個個既
我口誤
一半一半啦
天氣熱真係好關事
行兩行 都出晒汗 做運動咁 個人唔升溫就假

試過夏天曬住太陽行番學校，門口量額頭成40度因為個個都係咁，照放人入學校

唔覺得額探係準

咁應該考慮肛探

元朗 the backstreet kitchen

Backstreet

好好食咁wo

好正

你個野壞咗呀

唔好癡線啦體溫喺好多情況會暫時上升 空氣潮濕 冇風散熱慢 太陽猛吸熱多等等 身體調節能力好受環境因素影響

有啲人用額探機探太陽穴
未必係真係發燒

隔離街間羅東肉xx 太多人排
點知呢間冇人排即懲罰

嘩屌好正

吉列牛牛？

和你eat 同what gap都見唔到佢係名單入面嘅

岸鳩仔 暫時上升去39 你傻柒咗呀 你同醫生講 因為出面熱 我暫時39姐 冇事嘅 睇下佢捉唔捉鳩你

咁癲

你用咩app搵到佢無黃？
真心睇左兩個app都見唔到佢係黃

羅東初初係拍烏蠅
有一期比人放上網 之後成日排隊
做埋黃店 排長龍

女校由男工伯伯負責

你都識講流汗啦.....
正想問你散熱係咪好似狗咁伸條脷出黎

高傳染性病毒
又可以自癒
多人中過唔出奇喎...

我都想做

吓.... 佢黃左好耐架啦喎

識食勁好食呀呢間！

妹妹，放鬆Ｄ，夾爆溫度针啦

額探真係唔會100%準，上星期先試完，喺太陽底下曬量倒42度、行入有蓋位38度、喺有蓋位hea一分鐘量倒36度

當然唔排除我公司個溫度計壞撚左/made in 支那

Wolipay?

好似係黃 但元朗國真係請都唔撚想去

39度仲出街正仆街

試過量到38℃ 自己都嚇親
點知坐10分鐘左右涼下冷氣就去返36.5℃
呢排天氣太熱啦

係既 不過元朗好多高質黃店

好大壓力？

Ching 你唔識用app?

正啊

本身我個人容易出汗
出街又懶得gel 頭，直接載帽算
成日都一係探唔到，一係探唔準
但係抹一抹汗或者坐一兩分鐘就無事

個野壞左

和你eat有喎 做乜鳩？

已經應對咗啦
唔係點會叫你抖陣再量過

誰會可悲得過孤獨探肛

見倒佢門口 叫人登記 選民
一般中立撚/ 藍店唔會叫人登記選民掛

樓主咪話喺門口坐下冷靜咗就降番溫入到
你係咪盲？咁叫有病？
你體溫唔好有一刻高過37 即刻捉鳩你

額探係鳩鳩地
有次因為遲到所以跑左一輛
去到間黃cafe唔比我入

我搵個涼位食支煙抖一陣就ok

超正

39度死番入屋企啦排你老母咩

樓主pin 呢個

好似幾正

尷尬囉 我都試過食蕭生個間一開就度到38度

小學跑番學成日成都係
坐兩分鐘就無事

唔係住開個到 （亦都無經過）
但間唔中入去元朗 會開app搵黃店食

連衛兵呀 好驚

屌你老味發燒就返屋企啦
仲食咁多野 唔好屙咁多屎添啊陣間又透過屎管傳染人

屌 係我發雞盲
原來係南香雞飯上面

Okay 今晚懲罰埋

樓主九成中撚咗
今日黃店個班食客rip

我真係想知要曬成點先至可以39度
咁都唔係發燒 唔怪得知話冇人確診啦

好撚正

明明係秘

難得可以同臥 誰會忌諱赤裸

飲多啲水，咁熱可能中暑

尷尬囉

咁其實額探正常用法係由太陽穴射到去前額嘅

其實果d 溫度計好癈

要個計同人係同一環境最少30min 先有用

即個計涼緊冷氣，你係街行入去，你話會唔會準？

我成日都只得35度，底過都有
我死左好耐

心理壓力，心跳快會升溫

個次去急症 門口個姐姐話額探係表面溫度
所以如果行熱左 曬住 環境應該係機會會影響額探溫度？
如果涼一陣應該會冇咁磬同降返d 額探都幾容易俾外來環境影響
我成日返工做野做到熱都37.幾
不過39真係有d高安全起見唔俾你入都正常

好肚餓

肛探

Back street kitchen 黎，又平過秘，又好食過秘

抖一陣冇事,你未答左自己囉
係度屌探熱反智 仲拉落黃店度
你居心叵測呀清

秘係copy backstreet
100%copy 100%肯定

利申：打手

識食一定食backstreet kitchen
利申: 打手，食過一次秘，無下次

叫咩名

即係邊間⋯

朝朝起身都已經37.3行兩步已經over 37.51

師兄咁睇唔開 乜冇睇新聞咩 依家邊個報警就搵邊個先 有咩同個官講啦你rip

樓主應該係肥，瘦底應該唔會

睇到扯旗好想食

得元朗國有?

係呀，無分店

上次行過TST見到野郎stone想試下
望openrice又好伏咁
元朗太遠啦無咩入去

係唔係荃灣間秘？

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

又要分邊間抄邊個

又係標題黨，不過抵俾你呃

冇話邊個抄邊個既大家都好食

係
不過去backstreet唔會食吉列牛
樓主個隻牛好食好多

係咪元朗果間?

backstreet kitchen

各叫一客

隔離間法國小屋都好掂
個窩夫 同 芝士薯片
希望呢個Post之後 去到唔洗排更耐

中暑 要急救 降溫

唔係我誇張，係日本食過一次吉烈牛，都係backstreet kitchen好食

呢餐幾錢 好似好好味咁

你柒完未
重探之後正常，咁咪唔係發燒囉

皮膚測溫會受曝曬影響，仲有戴帽/髮陰都會

呢個po有大量傻人發現案， 警已報

同埋我肥仔

其實你係真發燒

番到屋企探咗幾次
36.x 度
大家有心 冇事

我都試過 曬住排隊排咗半粒鐘 之後額探有成38度 入室內一陣就會變翻36

應該係

你都on撚鳩,你夏天跑完步做體溫測會同你未跑之前一樣?

點解連登介紹親睇落好正嘅黃店都喺埋曬啲牛屎地方

借位求推

【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

核心溫度就係 你洗完手對手都會37度?

發燒都唔一定係肺炎，強制探熱係政府啲鳩屎政策嚟，冇根據㗎
巴打唔好俾政府洗腦呀

借個位來.......

你班兒登正反正都放緊武肺假，快撚D做任

【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

要對得住tvb戰線手足

傻西跑完39度？ 知唔知已經足以影響人體內enzyme activity運作 咁你長期做運動 咪有損健康？ 你正傻西 溫度係會升 但係唔會升到過39 度 唔柒識就走出來獻醜 冇讀書都咁大聲？

你咩構造？
天氣都係得30度，點樣可以曬到你有38度？
何況人體係有調節溫度嘅能力，維持響36.5-37度
如果你調節唔到咪就係發燒囉
好心你發燒就唔好周圍去喇

試過坐車 坐後面唔夠冷氣 結果要隔一陣先得
仲要都係37.2 好勉強

成班連登學家

元朗附近下午 34度呀ching

冷血動物先會因為四圍熱而自己都熱埋
温血動物係自己控制温度，所以先有排汗呢個動作黎令自己降温

如果係皮膚探溫都可以探到39度仲要真係發燒嘅話, 我諗樓主連行步路都覺頭暈

琴日去食黃店第一次度38點幾度
要度幾次先俾我入

見證住佢同beanlab變黃店
好難食

夜媽媽睇張咁嘅相

吸熱吸撚到39度
唔知仲以為你住個星球成50度

發燒就死返屋企啦屌你老母

有病快啲睇醫生啦
唔好累街坊呀屌

反你味智咩 保障大家 保障自己咋屌你

影相都Feel都陣熱氣

我都見過
不過熟客黎
鋪頭叫佢企係門口風閘位cool down下再度過

呢幾日出面曬到仆晒街，仲要帶口罩
好似我咁戴埋個headset仲要怕熱真係差唔多次次日頭去食嘢都奶嘢，夜晚去食又冇事喎
我諗唔會兩個星期都唔知自己發燒掛？

啲腎虧撚以為個個都好似佢地咁曬撚住個頭焗撚住個口罩都唔會熱

你長期做運動係一日24個鐘咁做?每日做1-2個鐘會點影響enzyme activity?同埋額探39度唔等於你體溫39度,額探有偏差架on鳩冇讀書都知天氣熱個陣行得快會短時間影響體溫測試啦,冇讀書果個係咪你呀,細個未試過探熱?

依家係你反問我好似唔知運動完會溫度上升咁. 但係幾時上升都唔會過39度呀傻西 同埋額探已經比一般溫度低都仲39度 已經好有機會係病. 如果行得快或者熱比盡你咪額探38咁上下 已經正常來講係發燒. 你下下行到39 你腦裝新鮮出爐嘅屎架？

你唔識就咪柒啦 其實你冇學識已經好慘 唔好再走出來比人笑啦

啱呀 啲人就係冇腦仲要嘈 搞到我浸溫泉都要擔心體溫會唔會過50度

下次睇醫生過39度同醫生講我啱啱跑過來咋 冇事架 睇下佢笑唔笑柒你腦裝屎？

琴日探到37.5
好彩過咗陣無事

每次見到喺啲屯門元朗都好想喊

⋯試過急步行完出曬汗然後度到38度

38度算係acceptable 如果真係晒住晒 但係 39 真係有啲危

保重 37.5 仍然安全 雖然小小高 但係below 38 都仲ok

唔係武肺就唔會傳染人？
發燒就應該留喺屋企 唔好周圍野人

由荃灣站行過去都幾遠，不過幾好食

721831

surface temperature 同core temp 唔同

尋日我約左女朋友食飯
因為遲到搞到狗衝
一探熱 37.5
探熱果個叫我陣間再探過
個店長一聽到
就笑住叫我去對面間360兜個圈先😂😂😂

成日食 好撚好味
對得住個價

呢間野抄佐敦果間都抄得幾明顯下

見有地圖將佢除名，去過都睇唔出佢係黃店，希望係低調
不過平心而論好食又抵食，個湯同肉都高汁

push

元朗backstreet kitchen？好撚正，個湯舊豆腐切到成朵花咁好撚癲

大埔？ 之後好多人量都超標
懷疑部機壞既

試過 身體完全無事
係同一間店探左3次 都係37-38 最後比佢趕走左
嚇到懷疑人生 以為自己有咩事 醫生都book埋
之後去左4間不同鋪頭量 都係36
解釋唔到
而加入餐廳前都有d陰影

燒肉想食

唔知有乜好嘈
如果我冷靜完 再探 都發燒
咁我咪真係可能發燒囉
但我冷靜完再探 得36.x 店員先比我入去
咁咪冇事囉

IP都唔洗check

樓主個餐幾錢
過幾日工作關係要去元朗順便支持下

我唔知夜晚同唔同
牛肋肉+配B (飯素飯)
吉列牛+配D(溫泉蛋+飯素飯+湯)
埋單 $272

呢間係黃?? 有無FC被大家參考???

我今日都去咗呢間，探到39度連續三次都過38，最後食都無得食轉咗第二間，就無事入到

屌我都試過不過食黃店 佢比我涼下冷氣先再度 點知度左幾次都係37-38個陣你眼望我眼咁 尷尬囉
廢時要佢難做所以走左 食第二間算依家入親見要量體溫都少驚

女校做西探得唔得

手足 請齊心打好國際戰線 國際文宣唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：

元朗

打手？

same
岩岩37.5去第二到又冇事

額探好戇鳩 我經常量到37.2 37.4 38度

咪坐陣涼一陣再探過，如果重係高，啦啦聲去睇醫生好過啦，分分鐘真係中左

照你咁講皮膚係唔會曬傷 嚴重曬傷嗰啲人係落鑊煎過

依家係唔係光頭唔俾出街食飯

曬傷係因為紫外線 讀多啲書先啦柒頭

講到老馮要剪韓式齊蔭柒頭咁

睇黎你就係咁

係咁屌人發燒係唔係毒得制未試過出街被人量過
根本就唔準係咁屌話37.5度
鬼唔撚知咩，大把人都試過啦
食完lunch行番公司度到37.幾
度多次就36.5
個人精精神神無事就得啦

天氣咁熱 你應該會出汗排熱
正常出緊汗體溫會大約35-36度
建議你返屋企再定期量體溫 有唔舒服即刻睇醫生